[有圖]我隻哥基食屎

是咁的
我係親戚個到領養左隻哥基bb
但係佢開始有食屎嘅習慣
到底我應該做咩先可阻止到佢？

物似主人？

試下勤力d幫佢清屎，屎都唔比佢食

下面一定係啲弱智留言
例如話樓主食曬啲屎先唔好比佢食咪得

有冇3個月？

我隻松鼠仔都試過
佢BB仔3個月果陣都試過咁
可能係聞到舊屎仲有食物味以為食得

上面一定係啲弱智留言
例如話
下面一定係啲弱智留言
樓主食曬啲屎先唔好比佢食咪得

正常
因為ALL 出黎既屎仲有野食味
你唔比佢食就OK

ching好笑

煮左先比佢食會唔會衛生D

狗改不了吃屎！

食屎 有機會係隻糧唔啱 轉糧就得
亦都有機會係狗狗條腸唔夠益生菌 去寵物店買益生菌比隻狗狗食 消化好左就唔會食屎

播劉馬車D 片比佢睇

原來真係有食屎狗

可能腸胃唔好
你可以早過佢 執走啲屎 唔好俾佢食番

其實你早過佢食就得

食完屎再奶你塊面

慳返d糧
屙完收埋當下餐

你條仆街個笑話唔好笑
你個仆街最好笑

正宗食屎狗

舊屎呢？你就咁影隻狗托春？多餘 就咁講唔得既 張相同標題毫無關係 除左係有隻狗

狗！

哥基

我叫你做食屎狗 食屎狗!
Btw做乜唔去寵物台開post

食屎狗

我想你連屎都無得食！

黎！過黎比姐姐抱抱先

未消化哂仲有營養隻狗就會食，俾易消化食物佢食

乜原來狗真係改不了吃屎

聽講
樓主扮狗 之後食屎再嘔返出黎 就可以教到隻狗

出現了

之前朋友隻狗都係咁
直至有日帶左佢去睇獸醫先知佢d牙有問題而d糧太硬所以先會自給自足

見佢食一次就打一次得唔得?

我隻貴婦到3歲都會食返自己啲

得一張圖點答

上面果d好撚低質
又唔係好笑就收皮啦

狗狗食屎係因為d便便有食物氣味殘留
樓主你試下係佢痾完你加檸檬汁落佢d便便
等佢中一次招應該就唔會再食
除非你又轉糧

唔得就要用第2個方法 試試行為訓練
當佢行埋去聞屎或食屎 你就搵水槍仔射佢
唔好俾佢發現係你射佢
久而久之佢就知食屎係會整濕自己 佢就唔會食

注意如果佢知係你射佢 佢只會唔係你面前食
所以先叫你用水槍仔 遠距離神不知鬼不覺

唔好試用打或者鬧 有d狗會更加反抗 搶屎食睇性格

鍚佢嘴仔叫佢唔好`食

正解

但如果以上方法都唔得，就係冇解，你唯有盡快執等佢冇機會食

利申 屋企有隻狗都食

其實寵物既學習能力好高
隻狗仔仲細應該慢慢教就ok
下次見佢食屎可以話下佢
同埋平時比飽d佢食
比著係你飽左都唔會搵屎食啦
加上清多d砂盤，唔好比佢有臭臭樓低
咁自然佢想食都冇得食啦
當然，最重要都係樓主以身作則
下次係狗仔面前就唔好食喇
動物既學習能力好高，你話係咪

lm

比多D好野佢食
佢就知食屎是無味

child登小學雞真係好撚白痴
成班見到食屎兩隻字即刻覺得好好玩好好笑
喺度貼埋哂咩食屎狗，完全唔理樓主係認真問野

d糧佢消化唔曬 殘留左狗糧既味道係屎
換一隻岩佢既糧 （全部都係聽人講）

好可愛呀

水槍仔調教小哥基 諗到支水槍射哥基個patpat就想玩玩了

狗呢，係食屎嘅，好正常，除咗人類覺得好核突，對佢地健康其實無影響 而幼犬比成犬更常食

通常就兩個原因，一係吸引你注意，一係就隻狗糧味道重，幼犬消化系統未成熟，痾出黎啲屎有陣糧味，佢地就會食返

所以解決方法得兩個：快過佢食屎執屎，同埋換糧

養咗狗好耐，見怪不怪

狗食屎有機會係屎入面有食物味道，最常見係動物收容中心果D狗，佢地無野做，又肚餓就會走去食。

處理方法主要係勤力D清走佢大便，如果見到佢食就阻止佢食同鬧佢，係教狗嘅一部分，趁佢重係細個，順便教佢咩唔做得

利申：返左幾日SSA實SAA狗場，頂唔住辭左

大嘅唔好教壞細

幾歲人啊 仲係咁打疊字
睇到打撚晒冷震
屎就屎啦 便你老味便咩

我個隻四歲半都仲食緊
一係貪玩
二係啲屎仲有食物嘅氣味
三係想引你注意

滴白花油落屎到

係因為狗仔腸胃唔好 有食物未完全消化完 所以會食返

永動機

有聽過狗狗係缺乏安全感先會食返自己啲屎屎
野生動物屙完屎會踢啲沙呀泥呀去遮蔽返自己嘅行跡，驚比其他動物追蹤到浸味

戴口罩

食屎狗 我要你連屎都冇得食～～～

我個隻細個都食屎
成日番到屋企地下有屎漬，但係舊屎就唔知去左邊
我個時問過朋友，有機會係d糧太大味，佢細個以為係食得，同埋捉到佢食屎記住狠狠地鬧佢，隻哥基大大下就唔會食

食少少菠蘿
咁佢啲排泄物就會有一浸佢哋唔鍾意嘅味

睇咗三頁都冇人叫

more圖 plz

我個隻開頭半年都會
不過之後就少左好多

可以買消化酵素比佢食

Bb狗消化系統未成熟 屎屎仲有殘留食物味度所以狗狗以為係食物。
一係教佢唔食得
一係就唯有佢一屙完你就即時執屎

你個飲水器唔岩狗用 轉返用鐵兜啦 你自己飲水都唔想一滴一滴咁飲啦

有冇多d相
好得意呀

thank you

通常係因為食物味
另外就係愛干淨

要教 要鬧 要打 有獎有罰
教多幾次就唔會再食

當然打都要識得打 唔可以太暴力
基本上鬧完佢 佢識驚 驚多幾次就唔敢再做

試下加小小菠蘿落佢啲食物到
跟坐因為痾出黎會有啲唔知咩味 跟住就唔食
利申 唔係隻隻狗都岩

舊屎咪比隻狗食晒囉
ching留意下個狗廁所，其實仲有少少渣淨

屎呢

啲疊字嗰種嘔心真係唔講得笑

1，可以試下餵波羅比佢食，波羅屎好難食，佢中過兩次伏就唔會食。
2，可以去寵物店買食糞癖好禁止液，一樣都係加入糧到，啲屎就會好難食佢中過伏就唔會食。
3，大大下就唔會食

擺塊菠蘿上舊屎度

錯啦, 係你食

細個bb狗係咁 你試下慢慢教佢 大個少少會唔食（好似係）

屋企兩隻狗，一隻食屎，一隻飲尿
教極都係咁
有隻仲係唔識係盤痾，你鬧極、打極，佢都係要周圍痾，
本性難移

咁on9嘅狗
揼撚左佢啦
見親啲柯基都乞人憎

利申：講笑

食屎都唔得？你冇野下話 你又知屎唔食得？你有食過咩？

痾完即刻阻止佢
然後叫佢過另一個地方
你比零食佢食
久而久之佢就知唔食屎有零食

我隻狗從來唔食屎係咪好羡慕

唔比係隻糧太好味想再食多次 ?

改名大聲叫佢食屎狗

叫到佢唔like就自自然然戒口

巴打住尖咀？

狗改不了吃屎

最簡單就訓練一定要出街先可以屙
你勤力D一日出一次街就得

如果係可以係屋企屙 咁冇啦
冇味既都會鳩咬 屎咁香一定食架

好撚打意 摩牙

你要扮狗痾一次佢睇 之後食一啖扮死 佢就會明

我之前隻bulldogs 試過
試過好多方法 比佢食南瓜 yogurt 同叫佢慢慢食糧
最後係要轉左幾次糧先搞點
樓主加油 幫佢刷多d 牙

係隻狗狗消化唔哂/消化得唔好 令佢聞到d屎 仲有嘢係食得

十足十嗰班一晚到黑BB豬食飯飯既死港女

食屎係隻狗消化唔好 佢聞到屎入面仲有食物味

去寵物用品店
可以買一款粉,加入狗糧度,狗狗食完柯左屎之後,會散發一種氣味,係狗狗討厭既氣味,咁樣狗狗就唔會食返D屎

影佢個屎忽黎睇下得唔得